達叔話會繼續跟進backup佬事件

啱啱live聽到
Backup佬呢獲你仲唔仆街？

抵啦

推到佢嘔返啲錢出黎

仲有一班

仲可以點追究